去完旅行一定要買首信比同事???

你地買唔買???????

買
你有心就有心
無心咪當職場基本野

其實都係文化問題

華人傳統重視禮尚往來，人去旅行買畀你，你都應該買返畀人

快閃一定唔買

我會唔話比人知去旅行

咁放長假點同同事講???

我一年窮遊12次以上，唔通個個月買比佢地食？

有人知我去旅行一定買
星期五走星期一就睇情況

會,買幾盒餅又唔駛好多錢

真心，是但買啲零食就不如唔好買喇，多餘既，無心意既手信如同垃圾。
無同事會Care你放假去左邊做過咩，更加唔會appreciate 你買番嚟既零食。除非有樣野好正，你覺得好適合某個人，你先買比佢，呢啲先係心意。再講一次，是但買不如唔好買。